En hij zei mensen toegestaan er zouden nog een proefexemplaar om me uit hem en mij aan de weduwe voor mijn voogd, en ze geraden zou winnen deze keer.
Dit gaf me veel, want ik had geen zin om terug te gaan naar het weduwenpensioen meer en worden zo krap en sivilized, zoals dat heette.
Vervolgens de oude man te schelden en heeft alles en iedereen die hij kon bedenken, en vervolgens heeft ze allemaal opnieuw om er zeker van te zijn dat hij niet overgeslagen en na dat hij gepolijst met een soort algemene cuss all round, waaronder een behoorlijke terreintje van mensen die hij niet kent de namen en zogenaamde ze what's-his-name wanneer hij hen, en ging samen met zijn vloeken.
Hij zei dat hij zou graag zien dat de weduwe get me.
Hij zei dat hij zou kijken , en als ze probeerden om een dergelijke game op hem knowed van een plaats zes of zeven mijl uit te stouwen me in, waar ze kunnen jagen tot ze gedropt en konden ze me niet.
